點解奶共又唔係搵食要生存？

都唔好講上年呢單疑似被迫都比連登仔屌

奶共台雞撰文「中國是我祖國」 宋芸樺facebook火速失3萬粉絲